將會近千名理大被捕者逐一上門拉暴動罪

成班踢保 過左兩年 以為班狗放過你？
成張千幾人名單排住隊拉
手足好走喇 最後逃生門

暴動師

已封鎖會員 - 你認真就輸了

走啦 其實我講咗成年 兒登當我冇到

其實比狗拉過既個一萬人都應該走,無論有冇控罪都好

唔走正on9

講咗唔止一年理大一輸已經即刻叫走

手足

仲以為踢完之後就不了了之添